唔經唔覺，我已經 OT 左4個月，個個月袋 5,6萬！

你班廢青日日示威的話，睇怕買多一層樓用來收租不是夢了！
林鄭 I LOVE YOU！

幾時同林鄭做愛

清算你班仆街個時一定要你地嘔番晒出黎

到賺夠買樓個陣
就係你共享大灣區榮耀既時候
有發瘟肉食 又有得被器官捐贈
諗起都濕

不了，不過月入而家5,6 萬開始有資格溝中環啲臭串港女 OL，之前串鳩 me

你地慢慢 FF 囉，我就日日行行企企 OT 賺錢，你地呢 ?

買多d幾層啦阿sir,依加可以借9成買返4-5個單位收租啦

有呢個諗法其實好痴線
5，6萬其實真係唔係好多
點解值得自豪

做到咁先多果幾萬

用條命去換錢
死左留俾老婆風流快活

咁見到有啲 fd 大學畢業同我人工差唔多，我都心滿意足架喇，鬼叫自己廢讀唔成書咩

試下除返開時薪
繼續自欺欺人

到時你賺埋啲錢冇命用，你老婆係你張床係你屋企每個角落俾人un緊都抵你死，最好用埋你啲錢養便宜仔。

有同事一齊行孖必架，行行企企邊洗用條命博呀？

4，6萬都囉出黎講

呢個fg準時收工價

OT到咁原來得5、6萬，我仲以為有10幾萬一個月

兩個人會輕鬆D

今晚又有 OT，正
遲啲去日本旅行可以食好啲

圖呢

袋左未先

冇咗個良心咪用錢塞入去囉

Good evening sir, 我人工4萬返 9-5:30 食兩個鐘飯

Thank you sir